[NCTzen] 韓國男團NCT討論區 (3) 18人巨型回歸

韓國SM娛樂跨國性多國籍男子組合Neo Culture Technology「NCT」
NCT成員人數沒有限制，可以自由增減成員，未來將以這種概念活躍於世界舞台。現有3個分隊，18個成員。

泰一、Johnny、泰容、悠太、錕、道英、Ten、在玹、昀昀、廷祐、Lucas、Mark、仁俊、Jeno、楷燦、渽民、辰樂、志晟

第一分隊: NCT U (20160415)
U為UNIT的縮寫。是指在NCT的品牌之下，以世界各城市為基地活動的各組子團的通稱。
成員: 無固定成員

NCT U音樂作品
數位單曲

2016-04-08 The 7th Sense(일곱 번째 감각) 參與成員: 泰容、道英、Ten、在玹、Mark

2016-04-09 WITHOUT YOU 參與成員: 泰一、道英、在玹

Chinese Ver. 參與成員: 泰一、錕、道英、在玹

2018-02-18 엔시티 유 'BOSS' 參與成員: 泰容、道英、在玹、昀昀、廷祐、Lucas、Mark

第二分隊: NCT 127 (20160707)
127為韓國首爾的經度，表示該子團是將以首爾為基礎，向世界舞台活動的團體。
成員: 泰一、Johnny、泰容、悠太、道英、在玹、昀昀、Mark、楷燦

NCT 127音樂作品

迷你專輯

2016-07-10《NCT #127》

1. 소방차 (Fire Truck)
2. Once Again (여름 방학)
3. Wake Up
4. Another World
5. Paradise
6. Mad City
7. Switch (Feat. SR15B)

소방차 (Fire Truck) Music Video

소방차 (Fire Truck) Performance Video

소방차 (Fire Truck) Dance Practice ver.

Switch Music Video

2017-01-06《NCT ＃127 LIMITLESS》

1. 無限的我 (무한적아; LIMITLESS)
2. Good Thing
3. Back 2 U (AM 01:27)
4. 롤러코스터 (Heartbreaker)
5. Baby Don’t Like It (나쁜 짓)
6. Angel

無限的我 (무한적아;Limitless) Music Video #1 Rough Ver.

無限的我 (무한적아;Limitless) Music Video #2 Performance Ver.

Angel Special Clip (‘LIMITLESS’ Cafe Ver.)

롤러코스터(Heartbreaker) Special Clip (Self-cam Ver.)

2017-06-14《NCT #127 Cherry Bomb》
1. Cherry Bomb
2. Running 2 U
3. 0 Mile
4. Sun & Moon
5. Whiplash
6. Summer 127
7. Cherry Bomb（Performance ver.）

NCT 127 엔시티 127 'Cherry Bomb' MV

NCT 127 DANCE PRACTICE VIDEO #CHERRY ver.

NCT 127 DANCE PRACTICE VIDEO #BOMB ver.

第三分隊: NCT Dream (20160825)
Dream為大家展現10代特有的新鮮、活潑的能量和多樣的魅力。
成員: Mark、仁俊、Jeno、楷燦、渽民、辰樂、志晟

NCT DREAM音樂作品

數位單曲

2016-08-27《Chewing Gum》

Chewing Gum Music Video

Chewing Gum (泡泡糖) (Chinese Ver.) Music Video

Chewing Gum Hoverboard Performance Video

單曲專輯

2017-02-09《The First》

1. 마지막 첫사랑 (My First and Last)
2. 最後的初戀 (My First and Last)
3. 덩크슛 (Dunk Shot)
4. Chewing Gum
5. Chewing Gum (泡泡糖)

마지막 첫사랑 (My First and Last) Music Video

最後的初戀 (My First and Last) Music Video

마지막 첫사랑 (My First and Last) Performance Video

最後的初戀 (My First and Last) Performance Video

덩크슛(Dunk Shot) Special Clip (‘The First’ Cafe Ver.)

迷你專輯

2017-08-17《We Young》
1. We Young
2. La La Love
3. Walk You Home（같은 시간 같은 자리）
4. My Page
5. 青春漾 (We Young)（Chinese Ver.）
6. Trigger the Fever（Bonus Track）

NCT DREAM 엔시티 드림 'We Young' MV

NCT DREAM 엔시티 드림 'We Young' Dance Practice

留名

其他音樂作品

SM STATION

2016-07-29 NCT 127《Taste The Feeling》

2016-12-30 泰一、道英 (with SMTOWN)《너의 목소리 (Sound of Your Heart)》

2017-04-07 TEN《夢中夢 (몽중몽; Dream In A Dream)》

夢中夢 Music Video

夢中夢 Dance Practice ver.

2017-05-12 泰容《AROUND》

2017-07-07 Mark & EXO Xiumin《Young & Free》

2017-07-21 Mark & 朴宰正《Lemonade Love》

2017-08-05 泰容 & Yoo Young Jin 《Together (Cure)》

2017-10-13 道英 & 世正 《Star Blossom》

2017-11-24 在玹 & d.ear 《Try Again》

2017-12-15 NCT Dream 《Joy》

2018-01-12 NCT U（泰一、道英、在玹）《Timeless》

入坑必備!! 專屬綜藝節目 NCT LIFE

Season 1: Bangkok
Season 2: Seoul
Season 3: Paju 團結大會
Season 4: 韓食王挑戰記
Season 5: 綜藝修煉會
Season 6: Chiangmai
Season 7: 大板

沒有盡頭的電台節目
2017年3月20日-??? SBS Power FM《NCT的night night》
固定DJ： Johnny、在玹

-

了解更多市長們👇🏻

成員介紹

官方網站
NCT:
NCT의 night night!:

Instagram
NCT:
127:
DREAM:
NCT의 night night!:

V Live Channel
NCT:
NCT의 night night!:

特別介紹返
NCT專屬應援物 轟隆轟隆麥克風

OST

2016-01-27 泰一 《Because of you》(生意之神－客主2015 OST Part 2)

2016-07-10 道英& Key《COOL》(OCN 38師機動隊 OST PART.2)

2016-10-25 Mark& HENRY《我要走進你的心 (니 맘에 들어갈래)》 (KBS 住在我家的男人 OST PART.2)

2017-08-07 泰一、泰容、道英《Stay In My Life》(學校2017 OST Part 4)

2018-01-10 泰一、道英 《Radio Romance》(Radio Romance OST Part 1)

出漏左OST

今次係肉體誘惑

對唔住，我以為已經po完，插咗入嚟tim

Baby don't like it之後，又嚟Baby don't stop

唔關你事 係我po遲左

就當係重點宣傳今次cb

而家cp轉推97line? 道英正咗好多

旭熙都係睇相好, 一講親野一郁親就好出戲

李泰容好似啲女仔整bra帶咁

係拉把笑到停唔到

直播泰容問廷祐生日想要啲咩, 廷祐答想要哥嘅愛, 泰容聲都變埋, 仲紅都面哂

Lm
Boss 個人cam黃旭𤋮有成221k view
最多係佢

希望佢嘅人氣keep到, 同帶到返去NCT
仲有個限韓令限耐啲, 等SM知道其他市場嘅重要

佢講野真係唔得 但跳舞幾型
咁嘅身高黎講算跳得好睇
外型好過蝗+2 n倍
不過都係觀察吓先 唔好跟咁貼
容乜易又戴個國旗頸枕

聽講未有限韓之前係日本賺得最多

jungwoo都咁樣同道英講過 好油膩

佢把聲好似好hea咁

聽日有得睇baby dont stop初舞台

好似真係推97line

一字排開

其實...真係幾靚仔

佢著件白牛加埋個杜拉格斯頭，成個look好似十幾年前嘅劉華

今日睇到張相 黃旭熙啲表情太浮誇

邊張啊

黑髮道英真係好正

睇好jungwoo 眉清目秀 仲要係主唱
見facebook好多韓妹係下面comment話佢靚仔
暫時對黃旭熙印象幾好 個人直拍跳舞真係幾用心幾好睇
希望可以keep住進步 唔好出一次就冇左影啦
同埋唔好又變愛國boy 帶五星紅旗頸枕咁擦鞋

cr.logo

好浮誇

佢喺vlive講左自己from china 係咪代表佢已經收左皮

佢啲表情同動作都係old school mk

好似潮牌店入面d staff (no offense)

其實佢陣MK味重到無人會覺得佢唔係香港人，但就要話自己From China

如果真係有個支飯係機場或簽售會送個五星紅旗頸枕畀佢 ，你話佢接唔接好？唯有希望SM係呢方面Sensitive一啲

幾時先出哂6個mv

王嘉爾頭個兩年都係話自己from hk
Lucas未出道就from China
不過都係公司迫架啦

佢未出道之前都已經好on9

依個mv幾時出 聽日?

屌唔會咁癲掛
我既底線係唔好變成黃+2咁就得

聽日係初舞台
mv 27號凌晨出

第一條片真係唔知做乜鳩

痴線

好似劉馬車呀屌
唔怪得睇佢chok樣硬係覺得格格不入，原來佢本體就係咁樣

Mk仔咁在乎外表就算接應該唔會帶上頸掛
明佢呢個身份係nct 入面都好難做
之前睇vlive 都見佢自發講廣東話 （定唔知係有人留言
只求唔好奶共奶到核核突突
如果佢變到蝗加二咁真係好反感
即刻脫飯

Btw 好多大陸仔idol 都無蝗加二奶得咁肉酸

過度活躍咁

幾好笑，不過都係Bart Baker似啲

但係yuta有講過覺得在玹好難捉摸，但係識左winwin之後，佢地兩個既世界，係無人理解
同埋有粉絲話過mark覺得在玹係佢既另一半，但係在玹就話同winwin一齊既時候係唔需要講野，都明對方諗咩...屌我全部都記得，好撚變態😭

FF故is real

我既周三冇左了

呢團要混亂王道先得
我飯Johnsol

今日同hansol同台 唔知係後台有冇見呢

其實cp只要有ff，就會有力量
我都慣咗飯唔紅嘅cp

Yuta 真心對winwin 好好 超照顧佢
好想有yuta 做呀哥

D 人話佢走係同第二個撞左定位
唔通係九仔

應該唔係掛
hansol跳舞 九唱歌

我又聽過人話，Hansol係因為唔鍾意SM畀佢嘅設定就走 Hansol原來rap到唱到（不過唔會係main vocal/rapper），之前一路無見佢開過聲，所以都唔知道

想搵返yuta幫ww按腳果條片 唔記得叫咩名

同埋原來Johnny係Vocal個邊，係902014開過金口，好難得

我淨係聽過佢去左做舞蹈老師
咁佢原本個設定同ww差唔多wor

佢依家得1,2句 唉

金道英瘦到連個pat都咁瘦

講起，其實我想睇佢地開咪/半開咪嘅live

佢彈琴好好j
笑起上黎好吸引 身材又好
性格又好 好細心好著緊身邊人
睇口紅王子好妒忌d嘉賓
可惜好多人麻麻地佢 小卡永遠放得最平

諗起利特渣佢屎忽

今日應該冇開?
我已經分唔到pre record 定開咪

J住先啦

新人留名
Jisung Park世界第一

btw估唔到會有人開post

在玹都瘦咗好多 好似係

鄭老師咁樣都無雙下巴

頂

Yuta 快d 出黎
Ten今次係咪淨係有同泰容打歌
18個得kun 未入仼何分隊
好可憐

幾時先有泰容x悠太 一定J死我

唔知係咪日本人文化係男男之間摸黎摸去都唔會覺得老尷 成日見yuta摸winwin 摸得好natural好enjoy咁勁勁勁得意

其他cam全部得5位數views 得lucas六位數 好多外國飯
不過老實講我睇完佢boss既focus cam係有少少shocked既 跳得好用力好到位 無hea下hea下 雖然到依家都仲係對佢無感 不過唔諗住跟連登大隊盲反

其實佢地已經唔算反緊呀旭熙架喇

祝Jisung Park新一年高過184

今日未去mnet投票既快d去

Winwin 是allwin...連haechan都...

好似話本來hansol係主c位...點知突然殺出泰容，泰容由最後個排到變成副c位...最後仲...

我都覺得佢幾有火
本身係團飯，勁驚佢入黎係個污點...不過而家還好，但係佢d reaction真係有d over...

唔係泰容入SM先過Hansol咩，佢地SMR14B同15B個陣（Super Moon，0701同Basspot），已經係泰容主C Hansol就由副C，變嚟愈邊

今日會開咪

期待

唯有等佢慢慢tune，都仲係新人，咁佢本身性格算外向，做reaction擔當唔會太辛苦

佢真係好想入dream

之前仲問ten 佢得唔得意

我老公

惡意賣萌喎

笑得好咸濕

污在

mark mc special stage

屌 咪玩啦

睇緊悠太昀昀同泰一果個直播
點解泰一會變成咁

佢唔係問Ten如果佢入咗dream會點咩?

我都記得係呢個

個Lucas係咪執過個嘴唇
硬係覺得同其他五官好唔match

首歌最後woo好鬼洗腦 睇完live不其然唱咗出嚟

我係俾個編舞洗左腦 跟住fing頭

會跟住個鏡頭轉

呢幾日已經loop40幾次 點解apple music仲未有

唔係未出音源?

ty摸jh胸肌果度

出哂6個mv先會出音源

好似係 不過好煩想聽都要上youtube

等唔切喇

想講呢個系列d圖真係好q正

當刷views囉

金道英又假哭

好得意

都係 不過出街費時用流量

呢度笑左勁耐

加油

開麥喇

中午果陣仲有50.x%架

佢連音源都未出，應該唔會有一位

進步左好多
ty好靚仔

痴線金道英live高音真係好穩 jungwoo就麻麻 可能未適應

jm9

TY Track公器私用

原來Baby don't stop係咁解

cr: JellyBean1028

聽完boss覺得好洗腦好正

live仲正

有睇呀 中意winwin係TY rap完行出黎個下 好大佬feel

果吓個表情同gesture都勁型
如果係第個做，應該會好黑人憎

今次好少part 行出黎一秒都唔知有冇就要去返後面

dream+kun live又煮野食
點解成日都煮野食

頭幾秒入到去話fatkun入dream嚇一嚇
Yuta Johnny 幾時 cb

唔知呢 Johnny都有個電台可以睇下
yuta好似失業咁

baby don't stop

My. Lady ~巴lee華 ～my lady ~巴lee come on
泰容笑到喊
印度好萊x正在邀請黃旭熙進軍

Yuta同ten kun
外國人個個都好得閒

日日loop停唔到 好似以前limitless咁

頂好掛住yuta 依家個正常下巴翻翻黎好想有得日日J

又幾過癮

今日127頒獎禮
應該會有好多中本老師圖丁

唔知會有會有nctlife呢 唔知烏克蘭有冇拍呢
好想再睇佢地綜藝睇佢地癲

Lucas入左去 nct好似嘈左好多
好想睇lucas 同九仔點同佢地相處
九真係好似女仔 成日撩人
之前仲叫中本廷𧙗 yuta 嚇左一嚇

Boss 段rap Goose goose果度勁好笑

No offense 亦都唔係想比較但有無人覺得九仔個樣有D D似twice 彩瑛

係咪要改口叫九妹？
叫親九妹都咁正

唔覺，但我一路覺得彩瑛似劉詩詩

似泰民 尤其依家個髮型

想睇nctlife 好笑啲
又想睇vapp live佢地自然啲
最好兩樣都有得睇啦

睇完今日u個live
覺得mark好想同Lucas熟啲

我好似就嚟飯埋廷祐

咁靚仔唔用filter都得啦

好耐冇見
今日有啲似山p

cr:logo

咩中本廷𧙗 想睇啊有無link 應該好好笑

9仔微笑個嘴形同ltm一模一樣

九妹變左joy

1.5倍速cherry bomb

TY唱歌 十仔把聲好好聽

佢成日我的朋友前我的朋友後
唔出奇既 同歲
Lucas 除左大陸個幾個 最熟應該係英浩同十仔

之前16號vlive 煮野食個個
Youtube打 nakamoto jungwoo 好似有cut

都好
遲d lucas可能要叫做劉馬車 佢呢個痴線佬

遲啲佢地livestream，問Lucas識唔識劉馬車

都係算啦，馬車仲而家坐緊監

就嚟發夢都聽到Lucas 啊哈哈哈 既笑聲

jisung同lucas隻手一樣大

中字:

jungwoo 跌倒果度

180226 V app文字直播

志晟：廷佑哥的血型一看不就知道了嗎？！
廷佑：我的血型？
志晟：有人知道了。
廷佑：內我的血型是AB型。

cr:金廷佑吧_JungWooBar

評論讓盧卡斯學小九
卡：

cr: 仁俊即是正義

周三

mv破千萬views
希望今晚又可以live

新帖留名

金道英扮Winwin昂高頭

( Show Blocked User - 唔見左就搵唔返 )

黃旭熙直播了鼻屎 仲hi左落辰樂度
cr: 顏控本控

佢真係完全唔顧自己形象

辰樂仲搭左旭熙駁頭

原來尋日都有了
cr: logo

係咪鼻敏感？去睇醫生啦

佢應該好鍾意呢個哥哥
不過我都係鍾意mark同ji sung一齊多d

原來真係有人咁得閒入黎一個自己唔想睇既post
仲要mon到實俾dislike

佢尋日直播話自己感冒 應該塞住左

Mk仔唔抵得有香港人入左韓團姐
雖然lucas都係mk仔

因為咁樣

本來就無怨無仇
但有人入其他post攪事咪俾負皮囉

......
唔知講咩好
其實我都係ReVeluv 不過冇入過呢個post

唔好意思，唔知你係[潮吹口爆糖] 絲打，定一個叫做[這個殺不太冷]嘅user扮嘅anti，如果再係其他po金鋼棒，我就去站務台投訴你阻礙其他論壇使用者睇post。

屌嬲 搞到我冇啦啦俾人block

黨指揮娼凡係Kpop嘅post都走入去 Show blocked User，block返佢就得咁喇，唔使理佢

已block

會唔會瘦左少少
ten唱歌有驚喜

聽落好似有少少異國風情

今日個relay dance真係好正

副歌個part真係好難跳得好睇

.......
唔該唔好再亂入其他po宣傳 nct anti咪咁嚟囉

Mark 睇到呆左

lucas跳得好鬼死落力

Happy Ten Day

cr: 10points

話說上年去睇smtown嗰陣仲未留意nct 依家好後悔嗰陣無認真睇

如果係飯既話 我想講 唔好做on9野啦唔該
如果係anti就 屌你老母呀臭閪

Ten's

在玹真係好正
樣同副偈都係完美
做佢女朋友日子會係點
人生如果有在玹做男朋友 英浩做老公 無憾

大把機會啦
之前微博賣飛果d大v話佢地今年香港開con 但我覺得流流地

佢跳舞幾好睇
又夠力又有台型
之前仲以為佢係花瓶得個樣
其實佢幾時入sm
韓文麻麻地

突然諗起 nnn有個師妹寫信俾jh表白 如果中學時代有個咁正既師兄
你話幾幸福

2015

今次係我ON9 我認
對唔住 樓主
對唔住 三件
我以後會醒醒目目
做少d on9野
因為我係新飯
飯得兩個月
所以先有咁on9既衝動
我會好好反省自己

睇在玹同英浩反應 個女仔好似幾靚女
個女仔其實好慘
鐘意左咁多年
冇啦啦男神變左遙不可及 好多人同自己爭
新東中學 鄭在肉前輩

入左幾年 韓文都咁
究竟𤋮哥韓文 普通話都麻麻地
呢段日子點生存

點解留言無啦啦咁多負皮

希望係dse 後
依家溫書溫到攰 都要睇下lucas 發癲
我的快樂來源

好似我去subway嗌包咁，this this this and this

佢繼續傻吓傻吓咁啱，唔好串串貢

真係幾好聽

真心我韓文仲好過佢同winwin 係咪大陸人學韓文發音難d winwin講 지금 成日講左 jigung 仲有lucas成日講 sa lang HHHae

其實winwin仲有冇返學

SM啲語言課程好基礎架咋

127成員要日本出道 但仲學緊平假

無喇，咁佢未做練習生前係入咗中國嘅中央戲劇學院，即係都有高中學歷

佢唔係有入學咩 舊年仲見到佢有"班相"
近排d bts片 佢又著住中戲件羽絨

係咩？即係有得係休息期間返去上堂咁好

我都想講。你地fans正正常常討論咪算囉。

連girl day.the unit同其他女團都要貼自己團的link.分明就係想人地吊9 jei

Winwin d 韓文同英文口音 fashion
辰樂仁俊悠太應該係nct外國人中最好個幾個
Lucas都算冇乜囗音 但字都唔識得幾多

佢唔係飯，甚至唔係潮爆絲
應該係特登扮佢玩野嘅假膠
你地嫌佢煩block咗佢先啦
唔該哂

Lucas 講野成日中英韓撈埋一碟 winwin講韓文聽到我好ung耳 真係要練多啲啊唔該 韓文又唔難學

悠太d韓文有日本風味 啲發音kawaii啲 我唔識形容 留意到Momo講韓文都有呢種feel 好搞笑

韓文應該係仁俊母語

快d出下個teaser啦

十仔生日快樂

sm都幾有心
九生日公開boss mv
十生日公開bds mv

佢係朝鮮族

副偈即係指咩

性感嘅濕柴身材

我都想問 好想悠太做男朋友

原來係咁解

Mark Lee真係勁靚仔

唔好成日再用mark張相打粗口
唔想招黑

呢張好笑

潮吹口爆糖
#3066

無人信我被中出過 (前稱: 這個殺手有點柒)
#170044

係我係公海覆完佢之後, 佢就改名扮潮爆絲, 再入嚟留名同係其他Po貼金鋼棒

請善用起底功能, 多謝合作

做乜姐你 正常少少好冇

要講都唔好四圍講洗人版 用下個腦好無

Mark好型

[M COUNTDOWN] Ep.559｜엠카 MOMENT -NCT U(엔씨티 유)

有冇得投票

十仔 生日快樂

上面mcd 影到Lucas有屎忽下巴

今年係NCT 2018, 推到個post有2018負評為止, 集氣

好似話係man嘅象徵

？？

明明就黎考dse都忍唔住睇nct

當自己係出卷員嘅boss, 係評卷員嘅player

咁祝你DSE跛腳

連登定律 愈踩愈紅

溫左書先睇啦絲打

講得啱
DSE完咗就幾時都睇得佢地啦

咩叫屎忽下巴

示意圖

boss dance practice

都唔知你地負皮乜鳩
我講野你地又唔覆我

咁即係自私玩啦
自私玩我就拉隊帶人入黎

你已經帶咗好咗好多人入嚟啦
你望吓個post嘅負評數
靠你繼續推高佢架

查看 @peachesandtokki 的推文：

真係好似有ADHD咁

唔好再理佢啦

呢個post有邊個無被負評，
就算無都係班mon po狗未入嚟咋嘛，
講到得佢一個被負評咁樣

啱啱入去rv個post 原來又係個個cm都會有負評
cls mon post狗死全家

cr: logo
點解我今日先目到呢堆相

真係有啲似泰民細個嗰陣

之前咪有人話johnny個髮型幾年都冇變過
其實jungwoo都係

一路都係杜拉格斯頭

佢16年開始，一路係BOB頭
之前有染過金毛，其實幾可愛

其實佢地係咪想扮簡淑兒

一睇以為係hansol
我覺得深色頭襯佢多d

夜媽媽，嚇到個心離一離

中本老師同Hansol仲似樣
佢地三個以前好似三兄弟咁架

你一講我就諗起呢條片 真係似樣
呢個look仲勁好j

果陣諗住無論nct有幾多個member都好
我淨係會飯元六

0701 Remix ver都好正，可惜SM TOWN Live搵唔到完整飯拍，好彩都有呢個

我之前一路等緊元八同一隊出道
不過唔緊要，元十五都出道喇

180227 NNN
聽眾說家裡弟弟因為沉迷健身，所以把家裡搞成迷你健身房
Johnny：一聽到這個事由我就....
在玹：我也是！
Johnny：想起我們泰一哥，他也是跟這位一樣，之前差點就把宿舍搞成健身房了
在玹：昨晚電台結束後回去十二點多了，泰一哥還跟我們說想在宿舍搞個迷你健身房，
JOHNNY哥立馬就說“好像...沒地兒放呢”KKKK

在玹：我們宿舍有單槓，大家會在那做引體向上
Johnny：對，一旦有器材了大家都會玩玩，而且泰一哥還有練舉重的器材，YUTA也是很喜歡運動
在玹：宿舍還有跳繩，還有運動用的橡皮筋

cr: 鄭在玹吧_JaeHyunBar【翻譯：米米】
yuta手臂

文泰一呀，你唔好啦

文泰一同gym唔係好夾

同winwin 夾d☺️☺️☺️☺️

我想問個renjun係中國人？點解韓文咁好嘅去左好耐？聽落仲流利過當年鹿晗

仁俊係中國朝鮮族人, 係韓國定居, 上面巴絲話可能仁俊嘅母語係韓文嚟

應該唔係韓國定居 佢同辰樂舊年入左北音附中
雖然我唔知佢地點返學

點解唔係韓國讀藝術高中?
咁樣佢地應該非活動期就係中國生活

鳩估關簽證事
但唔知點解周潔瓊又可以讀

btw以前sm會俾外籍韓國人讀國際學校
但依家連local韓國人都冇讀完高中eg kdy

Pinky係13歲就入P社受訓
子瑜出道後都入到啦
Johnny都有段時間返去芝加哥讀埋高中

又係喎
連Mark都係藝高
可能佢地屋企人唔想掛

其實我地mark英文勁已經屌打曬你地d咩名牌大學

潮吹口爆糖係今日終於nct出道yeah

剛聊到了那天加速版櫻桃炸彈
泰容說成員們各種面面相覷因為都疑惑“cherrybomb是這麼快的嘛??”

cr: SStephanie10

小勇哥真是可愛到模糊他說上次因為自己穿了件白T所以看不到評論（顏色一樣）今天穿了條紋之後只能看到黑色那裡的評論滾動到白色時就看不到了然後自己擱那笑到模糊哈哈哈哈哈哈哈傻乎乎

cr: Satellite71

真係？ SM官網冇寫
我都想睇下個八婆咩樣
Source??

佢可以近距離狙擊Mark喇

Stop! Baby don't stop!

做咩話自己八婆
xiumin會唔鐘意

期待同一日有六個打歌舞台既日子

呢張私心地要單獨出

直接開個特備節目啦

道英而家勁sharp

cr: Jaehyun_bless_u

cr: Light_gif
十仔好似養貓咁

我都好想養

Btw，十仔屋企副身家，真係可以當佢地貓仔咁養

十八人舞台

終於有
我好撚中意呢個節目架

最尾haechan好似要錫落mark度咁

第一眼以為左邊係lucas

呢個頭我可以 堅係靚

唔識韓文無字幕睇唔明

似咩
我係第一眼以為Wanna One在奐亂入NCT

呢張Mark仙氣到爆直頭驚艷

因為超活潑講話很有梗 被粉絲戲稱
"秀滿去精神病院帶的最好看的孩子"

睇得出佢唔係扮 係真心on9
佢個人好似無咩機心咁
成日好自然做d白痴野
佢一出聲就好好笑
又唔係蝗加二咁無禮貌
開始愈來愈鐘意佢

佢唔出聲係幾型

其實....lucas係咪已經係尼度讚緊自己

我係佢隊友

唔知佢會唔會上連登呢

中字

對眼似
可能戴左同款con

由佢直播了鼻屎嗰日開始
我信佢係真心on9

隻新碟重1kg
好彩冇跟大陸站子買 運費

係咪要叫佢做傻熙？

咁啱佢去韓國個陣，未有lihkg
不過就算佢上，都應該係上感情台

Ig買130有海報140
有2個版本
買唔買哂好

今次真係唔係飯佢地買黎擺都抵

九妹愛傻𤋮

好似今次唔俾揀a/b version
唔知點買好
minishop都係130 ja

你係我老公💓

Ig shop 買2隻先可以有哂
單買跟入數時間簡
唔知遲d cd warehouse幾錢

我見微博d人話sm唔俾揀version 即係應該要拆開個盒先知
你係邊間買啊
一直都唔知cdwarehouse計唔計銷量 所以不了

唔知買唔買2隻好

買住兩隻先

靜態是最好的

今日開咪，道英仲唱左高音 我好撚感動，小九都好穩

係啊 巧感動

Melon 實時搜索一位😭😭😭可唔可以快d出音源ㅜㅜㅜㅜㅜㅜ

係twitter見到
nct 2018's fansign:

尼個live都勁正😭😭😭😭😭

keep住個勢就好了
sm係都要撞wannaone

iu - ending scene
jung in - i hate you
tvxq - winter rose

道英唱i hate you真係勁經典
我就係俾呢條片圈左飯

00後都大個仔了

Nct d styling 真係😭😭😭😭好撚靚
當年就係俾Nct u 7the sense張海報入抗，仆街

佢嘅站姐會唔會好難影到佢相，太活潑

打殘體 对

又繁又簡想點
失望

仲有啲懶pro既咪

已經睇化左🤡 到我地尼個位，根本無得你揀

唔知佢係手寫按錯定特登
如果睇到多幾次或者其他事就不再愛了

認做中國人我都明啊 要搵食啊嘛
但連文字都要變簡體 有必要咩
我唔知佢寫錯定點 希望遲啲唔會成句都變哂簡體

依家得一隻字就唯有當住冩錯 佢係香港應該都唔係點讀書
記住自己係香港人呀
如果有一日變到成句殘體佢會變到佢個朋友咁比人追撃

第一眼睇落去有D礙眼 I love you all guys

I love you all
I love you guys

考dse 去溫書了

道英：在練習室時期我去宿舍之前，在旁邊看到哥哥們每天都有很多爭執就是關於為什麼不洗碗啊這個為什麼沒有清掃之類的真的在旁邊聽了很多當時想著：“那個立馬做了洗了不就行了嘛”
結果真的住在一起之後 發現確實不行
JOHNNY：得有囉嗦的人 才能促進 不然都懶惰了
在玹：不過我們宿舍是比較乾淨的 不是很亂 大家都比較注意打掃和整理
道英：唯一有一點就是 因為人多 會有杯子不足的情況
JOHNNY:我覺得 我們現在要知道扔一些東西 不是必須的東西其實可以不要的
道英：我也是 感覺東西太多了
在玹:不過大家基準不一樣 每人都不一樣 我覺得現在就還好 道英呢 覺得現在宿舍生活怎麼樣
道英：我很滿足現在的宿舍生活 唯一不滿的就是缺少淨水機
JOHNNY:可以裝到保溫瓶裡 拿到房間裡喝
道英：我也有水瓶 但是喝完還要上下樓去洗真的好麻煩
JOHNNY：所以我不喝水
道英：但是因為我很喜歡喝水嘛
cr: 道英吧_DoYoungBar 翻譯：найралт төв

住複式

飆高音個道真係起曬雞皮 好正

有官方link再post

應該好似sj咁有兩個單位

咁睇傻熙之前似係打錯喇

MK仔唔識用倉頡速成都唔出奇
可能會打埋「吾系甘牙」
亦有可能係公司部電話未裝返繁體字嘅輸入法

不過NCT要攻中，佢就一定要奶共
都唔係佢想奶就有得奶，佢唔講得掂蝗語，就唔使諗，因為班支那人會嫌棄人講廣東話，但咁都幾好呀，到時就係班支那人唔受佢玩，唔係佢責任啦

奶共都明
只求唔好奶得核突
唔好好似蝗咁人地叫佢講廣東話都唔講 自己講普通話
之前睇v live 佢教人黎香港唔識講廣東話 問人英文個到仲以為佢會比d大陸人罵
睇佢本意就算奶應該都唔會係本意
割柒個個一係大陸紅左 即刻變哂殘體 香港人變中國人

舊圖重溫
男友視覺

Bfable

我老公
性格咁好咁細心既男仔邊度搵
英浩真係好有氣質
彈琴個時
忍到十年練習真係好勁
Sm可唔可以mv 比多d鏡頭佢同yuta

點解我up唔到相

屌我打左做男友視覺
係女友視覺啊

其實有無男飯

紅燈過馬路巴打
但佢好似冇點入黎

JAWLINE

惡童

始終覺得127最正

我係男飯

超正

Nana係rapper...個下，我都係好想mit佢面豬dup

Nana係Haechan開頭個段已經出現了

dream隊我都係鍾意my first and last多啲

畫風轉得太快

我就咁排
U
Without U > The 7th Sense = Boss > Baby Don't Stop

127
Fire Truck = Limitless >>> Cherry Bomb

Dream
Go >> Chewing Gum >> My First and Last = We Young

我覺得Baby Don't Stop都正，只係點都要分preference Cherry Bomb都而家都係鍾意佢隻舞多啲

旭熙而家可以入夢隊啦

佢生得太高
聽講之後nct會開新分隊 大約五月出
好似會有泰一 泰容 廷祐 kun 傻熙 道英 jeno

咁搞真係成年都有得睇佢地
18個連住係咁出

好！想！睇！有！廷祐 旭熙！既nct life
係咪唔會再拍

同你差唔多
唔知點解sm d主打歌要有舞台／mv先會好睇好多
平時聽歌我中意sidetrack多啲

又有新分隊 我以為佢今個月會哂冷

下個mv 幾時出
好期待

其實真係覺得消防車隻歌麻麻地

可能造型影響

j左好多次練習室版
皮褲真係接受唔到

同埋個白色頭
但我真係覺得隻歌麻麻 個人覺得cherry bomb好D limitness最好

第一次睇到TY呢d 樣

好似稻中兵團

屌你 笑撚死

原來下星期就14號 仲有三隻mv未出

cr: Light_gif
黑少少就似地盤佬

...

泰容同道英jungwoo飯留名
成日覺得泰容好似金在中 好有魅力

Nct趕得切係改制之前上周偶
期待

有旭熙係度，會唔會好笑啲

係咪又扮justin bieber

佢啲痴線反應都好笑

好彩搭到尾班車
有冇人知之後邊個做主持

佢地d個人技係得旭煕似樣
佢地之前上周偶睇到好尷尬

傻𤋮露額頭好好睇
真心覺得佢係咁多個之中係比較上鏡既一個
好岩拍雜誌做model
但佢真係好黑 拍埋落其他成員到

佢地真係差咁啲綜藝感

怕生保

想問邊個係小九

金廷祐 Jungwoo

新飯？

都算係 之前啲歌有loop
未認得哂所有人 最鐘意道英

點解延祐叫小九嘅
佢超可愛

因為初初SM公開班Rookies個陣，無公開到Jungwoo，但又成日被係公司出面嘅飯見到佢同Rookies一齊。

好似話佢地嘅公開照，著嘅衫上面有寫號碼，係爭咗9號。咁啲人就估呢個無公開嘅練習生就係9號，就叫Jungwoo做小九。

但其實根據SMR16B，真正嘅9號係Winwin

道英飯say個hi先

道英飯here

我記得既版本係 係smrookies show
jungwoo著住件衫定枝咪上面寫住九號

jungwoo好似taemin

其實所有unit都任砌人，咁仲洗乜分名啫 得dream係真係叫小朋友隊

btw今日dream仔stage好正，go真係型到喊

幾時出mv預告啊屌

jn好似話過127唔會再加減成員
下星期就知係咪

其實依家得u係任砌jer

Confirm左127唔會再加減成員架喇
好想小九有多啲機會

{ DOJOHNJAE'S VLIVE }
abt mv:
- will keep u wanting to see more
- can generate a lot of gif points
- surprising as dream's go mv
abt song:
- suitable to sing in karaoke w friends
- better than dance songs in karaoke
- will make u excited everytime u listen to it

cr: onlyjaeyong

Suitable to sing in karaoke w friends 咁應該唔太重口卦 大發預感

求入melon top10

1.5x cherry bomb果日
jh ho qq

從未見過TY個樣咁無助

黃旭熙廣東話合集 唔知有無人po過
好似有啲口音咁嘅

其實佢廣東話已經算冇乜口音..
佢講普通話先叫驚嚇

聽講127同ten 去美國？
唔知係咪拍life呢

好耐無睇到新鮮既九妹同旭𤋮
你2個開下live好無 好掛住你2個

佢啲普通話，Winwin好似唔太聽得明

啲 個 十 百 千 萬 十萬 好搞笑

次次都要數

洗衣粉廣告咁

其實似衛生巾廣告

牛仔褲
羽絨
廣告

Johnny yuta 個頭好似幾正常

個個都有單獨鏡頭得yuta 冇
偏心到
仲要一閃而過

好清新

cr smrookings

諗起周柏豪

Sm好似幾睇重幾捧傻𤋮
yestoday
竟然比佢同雙李同道英合作

咁可能kun 得18人個時先出 佢可能要等多幾個月先要新分隊

其實依家睇成個nct都似係127與他的陪襯們
其他人好似被忽略咁
雖然最鐘意個個唔係錕
但真心覺得佢好慘

佢初初係有得唱Without You中文版，應該本來想擺係中國小隊

dream隊入面有個好似東海
佢值得更紅

btw好好奇jisung到底係靠咩入sm
只能說佢個樣唔係我眼中嘅靚仔/可愛

頂 香港舅舅

佢好似細細個就做兒童model, 個樣係幾得意, 而家大咗都無走到樣, 仲要全Dream隊最高

連SM都知香港班仇幼廢中

硬係覺得touch個mv係低成本製作

wtf 呢個真係個storyline?!

係越大越bfable嘅Jeno bb

teaser

成日都覺得jeno好似一個人
原來係東海

個teaser yuta都幾搶鏡

NCT嘅大哥line全部都好軟
就連最似攻嘅Johnny都

想係香港買樓加油吖

英浩跳bubble pop

考慮吓移民啦, Lucas

清泉祐同傻熙

留個名
鍾意mark

英浩小鏡頭到
Winwin 今次好多鏡頭

少到震

唯一讚既係今次個個造型都好好睇
估唔到呢首歌會係主打
期待太多有點失望

個MV...

Yuta 笑容好治癒
今次佢終於多d 鏡頭
出道咁耐終於有正常造型
唔明點解之前sm 要佢d 陰留到咁長
佢露眉真係好好睇

低成本
今次boss同bds真心高質
Sm 仲講到今次好好咁

我覺得出touch,然後go, boss做壓軸 好似仲好
touch真係有少少...平淡(?)

都唔止少少....但係唔係仲有兩個mv咩？

仲有三個 唔知又要等幾耐

期待yestoday
香港舅舅
幾年前既設定唔知而家有冇改

唔緊要啦 咁樣可能反而吸多啲飯呢 拍到咁靚仔

頂個個造型都咁好又清純又可愛又萌又靚 真係個個都bfable 真係好難得
btw好多人話今次127同dream調轉風格

超鐘意boss同bds touch係唔同既感覺，好治癒好好j啊 心動

英浩總算有一句唱吓

有啲唔慣泰容係咁樣

符合本性

個泰一好似變左第2個樣咁

呢個造型好啱佢

2015

2016

2018嘅廣告相

2018 CB

根本泰一出道前嘅外型已經夠好 ，今次轉咗Cody實在太好

今晚Showcase嘅link
韓國時間8PM (香港時間7PM)

20180314 Press Con

taeyong: “I'm the acting leader. there's nothing concrete now, but all members are of different cultures/ages/trainee periods, we try to manage that well. as they help me out, all is possible. thanks to that we're able to be nct. in the future, nct will expand & develop further.”

Source:

[bnt新聞訊] 韓國男團NCT新專輯《NCT 2018 EMPATHY》預購量突破20萬張，高人氣引發關注。

SM娛樂方面14日表示，NCT的新專輯《NCT 2018 EMPATHY》將於今晚6時（韓國時間）正式公開，專輯預售量目前已達到20萬2530張，引發了熱烈反響。 正式回歸的NCT將於今晚舉行新專發售紀念SHOW CASE，18名成員屆時將集體亮相，並將首次公開首次公開NCT127的新曲《TOUCH》和18名成員全員參與的歌曲《Black on Black》的舞臺。

另外，NCT新專輯《NCT 2018 EMPATHY》發售紀念SHOW CASE將於14日晚8時（韓國時間）舉行，SM TOWN和NCT的VLIVE頻道將進行直播。

王容/文 SM娛樂/圖

睇得出傻𤋮幾受捧

傻熙通殺, 歐美、泰國、香港同中國

其實20萬算唔算多

之前Cherry Bomb預售超過10萬隻, 都多咗一倍喇

補返Web版link先

Weekly Idol Teaser

咁睇真係多人到好恐怖

但18人好似都未係韓國最多人嘅組合

Lucas有啲淚光
仲講廣東話

仲講到窒
真係好緊張，不過抵讚，見佢一直都想講

Black on Black

熙仔, 唔好忘記香港

好似要有中國小隊...

我對中國分隊有陰影

好近呀 好QQ

徐英浩正到

巴打有去？

我都想, 轉載咋
Cr. brother_mae

徐生真係好有氣質
佢笑起上黎j死人

其實熙仔幾好
次次見到有人叫佢講廣東話都會即刻講
唔想佢入支隊 真心覺得佢同大6個幾個好唔同
完全2個氣質

雖然mk 貪玩
但係內心溫暖
之前佢應該都係細個唔識諗啫
聽講佢媽開餐廳
佢成日去幫手
好乖仔

睇咗熙仔教人講廣東話段片
佢係自動switch咗去譚仔mode教人
同埋Jungwoo講「識唔識講英文」,
好似真係明句野講咩咁嘅,
啲輕重音同停頓位係啱嘅
好神奇

聽新歌先知Lucas有份唱yestoday
sm真係好錫佢

佢歐美好似好多人鐘意
YouTube views
佢跳舞rap 係幾好睇 幾有台風

屌唔想有支那隊
徐生同十仔好似都係入面

唔撚係啩. jpg
我知徐生你中文好，但唔好啦

好似冇聽過10講中文

佢好似識睇小小
之前同birthday live 有讀

聽講支那隊會係香港澳門試水
唔知係咪真
好似有d假

其實如果因為限韓，
剩出中文碟，
唔係支那活動都ok嘅

講起，尋日佢地Boss同Go應該係開咪

【體育東亞】[NCT新專摘得iTunes18區1位!!]

組合#NCT#於14日發表的新專<NCT 2018 EMPATHY>包攬了Hanteo-新娜拉-YES24等各唱片日榜1位,同時在iTunes綜合專輯榜中,也摘得了加拿大-新西蘭-印度-俄羅斯等18區1位,見證了NCT火爆的全球人氣!!

同時,NCT於昨日舉辦了新專發售紀念SHOWCASE,動員4千名觀眾,而直播時收到的Heart數更是超過了5億.

另外,#NCT 127#將於今日播出的Mnet<M!COUNTDOWN>中首次在TV公開<TOUCH>的舞台,敬請期待!

要紅呀孩子

Fighting

180315 #NCT127 TOUCH MCD後記

今天錄了兩遍，因為他們沒有開麥克風講話，所以有些話沒聽清楚。

第一次上台，泰容說好久不見了，悠太在旁邊附和真的好久不見了！

今天的鏡頭各種大特寫，會邊看邊哭的那種，大家一定要看！跳完的時候，道英偷偷的呼～吐了一口氣，非常可愛QQ

第二次上台，泰容問大家昨天有去SC嗎？問大家好不好看之類的，然後在玹突如其來一個頭頂愛心，爆擊姐姐的心一個措手不及QQ 比完頭頂愛心發現衣服都往上跑了，害羞的趕快把衣服拉好>//////<

最後錄完之後，大家都覺得特別可惜，因為今天真的過得很煎熬，大部分的西珍妮都是SC看完，馬上搭著末班車到MCD等半夜點名，然後又下大雨，等到全身都濕了，錄製還delay。

泰容：謝謝大家來應援，尤其又是下雨天，然後說很可惜吧？不如我們再來一段？

然後悠太就配合回放的音樂跳了一小段，配上他的招牌Healing smile太喜歡了QQ

悠太：大家明天也會來吧？
結果飯們很自然的接：內！
道英馬上說明天沒有啊？（音銀停播）
全部團員都對著悠太說沒有啦！
悠太彷彿也才剛知道這件事一樣XD

最後就跟大家掰掰下台，但是在玹在表演的時候，他的手鏈整個飛出去，當時還覺得他好淡定，完全沒反應，結果要下台的時候，前排的歌迷提醒他地上掉東西了，在玹完全不知道是什麼，一直回頭張望，最後帶著一臉問號下台，後來是工作人員上去幫他撿起來的，他當時一臉懵的樣子超級可愛QQ

Cr. 翻譯姐姐不行了

yestoday又幾好聽

好想隻碟快啲到

應該好過個幾個中國人同普通韓國人
熙仔依家得廣東話係正常
雖佢係泡菜咁耐無人同佢講都開始有口音
好想知showcase 邊個係佢講廣東話個時係咁好好好
泰容有時講普通話會變左港式口音
之前佢同十仔live 好驚喜。開頭打招呼有廣東話

但係Lucas d 英文都幾好聽，雖然唔係native,同jackson差唔多（我諗）

咁蝗好好多
話哂讀國際學校
但傻熙mk仔黎講都超哂班

我成日都覺得Jackson d英文係chok出黎，措詞極一般

後面個句笑左

有得睇

中國line同wyh開緊live 我想像唔到佢地5個一隊會點

到時Kun對住佢地一定會好辛苦

上面話係香港試水溫應該假
應該係出北京分隊

睇落kun係最正經

北京分隊講咗好耐喇，
由啱啱出道已經講
唉

你講起我又好似記得少少
好似仲有上海
中飯話可能叫nct116

北京隊真係唔會追喇
熙仔同中國成員加油

唔追加一
睇番泡菜仔算
希望佢唔係長期係大陸活動
想睇佢上泡菜綜藝
認真佢地呢個中國team ge 組合好奇怪
個個人風格都好唔同

出左中國分隊就應該唔會點係韓國見到佢地
見到exo成日都係八個人(sorry exol )
硬係覺得要係大陸紅真係好易 有“流量”就紅到 到時黃旭熙買咩樓都得

唯有專一睇返英浩算

熙仔應該多啲同雙李出歌先係

有冇人同我一樣都覺得127首touch可以用嚟做Coca-Cola主題目haha

*曲

其實真係好難有團飯
我都唔係個個都留意
都係留意泡菜隊算 如果有日本隊都會睇下 聽講好似仲有印尼??依個就不了

我依家變左偏留意英浩=泰容=旭熙=道英》〉yuta 在玹
一開始明明好專一污在
旭𤋮遲d返大陸會小d留意
Ten話有新朋友 泰國仔 應該之前rookies個2個其中一個
如果泰國分隊有埋lucas 咁佢都幾忙

徐生真係愈睇愈有魅力

都係taste the feeling襯啲

日本咪127
屌用印尼文唱歌

咁撚多人好難留意得哂 我都冇fol哂咁多成員
聽講中國隊好似又會加人
最慘既係人多資源少

btw我覺得你都係會繼續留意wyh

呢度有冇人有買碟又想換小卡同日記
我隻臭手咁多年都冇中過本命

咩泰國仔 有冇圖？

我以為佢話個新朋友係kun

佢真係勁好，勁有家教，係香港都聞到佢陣富家公子味，說實話佢既顏唔係我既type，但係佢每次都勁take care 佢d member無岀聲無出鏡，又擔心佢地俾人話無趣，勁想屌9佢，你出多d鏡啦，你唔夠人氣啦😭

屌佢一開始唔係dj擔當咩？其實幾好尼個定位，唔撚好似Henry 咁，有才華跑去做綜藝

實係啦 係咁講傻熙 遲早爬埋johnny頭
我好感比較大嘅幾個都喺127到 加埋Ten

唔知呢 我以為會有多幾個日本仔之後出日本分隊

英浩

就算佢得一句半句，都想佢有啲副C位做吓，明明出道前嘅跳舞表演成日都有佢

我都係睇翻EXO個po先知原來好多人都笑佢地We are Run

唔知大家有無睇呢個100sec Choreography
真係好!撚!正!
歌與歌之間承接得超smooth 鏡頭角度又影得好 幾乎靚過MV咁濟

話說有無人飯cp?

We are run? 咩黎？

EXO嘅歡迎口號係We are One 但係大陸成員Lay成日走左去翻大陸搵人仔 唔參加團體活動 咪搞到我家哥哥們比人笑We are Run囉

張藝興係被人笑山頂同就是爽
被人笑We are run係再早啲嘅事

其實張藝興係大po幫EXO擋咗好多子彈，不過照舊一到年尾大Show同頒獎典禮，EXO就被人bin到完場

we are run 係講走左果三個 唔係咩

抽到2張泰容一1張泰一
日記三張都係jisung
想換 doyoung jaehyun yuta

tg printerc

容道玹

希望有人會寫Johnil/Johnwoo/Johnhyun

johnilwin三角關係

頭先睇bds dance practice嗰時順便睇埋

Taeil嚇親Winwin

睇nnn有亮點
佢地形容愛情說係泰一對winwin既感情

文宇直 只愛Winwin 一人
英浩alone again

疑似新成員既站子

對眼似中/泰

咁多人真心慘...為左佢地唔好咁慘，我會比心機追佢地

簽售
呢個組合

2018 yearbook冇佢份
應該起碼2019年先出道(?)

講起，我係當48/46系、魔娘咁去睇
SMROOKIES研究生
16年出道係1期生
Johnny 17年加入係1.5期生
Lucas、Jungwoo同Kun係2期生

sm出sj果陣已經想咁玩

Henry 原本有得入sj
其實以佢才能去泡菜真係曬左

我以為18個已經係完全體 之後就會出新男團，原來仲會加

有人話其實可以當nct係sm最後出既男團

由佢出yearbook果下已經覺得係
永續nct

henry同Amber係咪未完約

理論上係，因為出咩分隊同風格都可以用NCT呢個牌頭去出。如果呢個計劃成功，係會解決咗一般團體會面對嘅保留新鮮感、轉風格同團體完整嘅問題

cr NCT-Aircon空調應援站

丸貂都話自己生活習慣最健康

容喵嘅自我形象有啲低

諗起之前有個以前係練習生巴打話有朋友比老師用粗口人生攻擊個d罵
唔知係咪佢呢
同佢之前個首同道英合作首rap好吻合

好慘 紅既繼續紅 霉既繼續霉

對自己冇自信( 唔知關唔關出道前果件事事) 又係leader管住咁多人
好在公司俾好多機會佢 希望遲下有多啲人賞識 佢會開心啲

所以營運會推新一代出嚟，舊人會畢業

今日個咀勁紅

查看 @twnti3 的推文：

John Banana🍌

啱啱先睇weekly idol trailer 好似會幾好笑

Mk 仔好似會好小鏡頭
之前佢話原本想癲d
但係唔係幾識韓文

污在扮天真
仲話I like it
又諗返之前徐生係美國個時同佢個鬼妹女朋友合照
這些機會 好想有徐生做老公
如果佢地黎香港開con or fan meeting 都會好似showcase 咁企係門口就好
或好似vixx咁有得拍手 有得對望已經好滿足

jjh個樣似係想諗gag又諗唔到 腦便秘咁

好期待dsc係個箱道比人樂樂同錕哥摸

遲d爆紅到exo咁就一定無呢d機會 希望快d黎hk開fanmeet開con開乜都好

污在掛住飲奶

唔想接受現實

好假喎

cr k_quicksand

假架 confirmed

泰容同李秀根有新綜

好似話呢3個vlive，就係睇邊個反應好就出邊隊分隊呀

我要去襟返英語line

不嬲有中國成員既片多好撚多人睇架wor
會唔會咁兒嬉

ty平時咁怕太陽 點上耕田既綜藝

其實應該唔會長期中國活動
Ww 係127
仁俊神樂dream

今晚nnn Johnny cover baby don't stop

想同條友講 日本唔係東南亞

所以淨低果兩個mv係中國同泰國分隊

唔係black on black 同yestoday咩？
幾時播？等到2046

應該唔會係sidetrack mv wor

Bonjour Timothée tu es beau
估唔到Elio都會關注NCT

因為我中意揸蛋

手

可愛

唔爭氣笑左 笑到收唔到聲果隻

硬左？

英浩bb

黎個live真係...

好鐘意呢對cp
霸道大隻Mk❤️純情學生妹
金清純

嗚呀
容喵真係好軟

屌 RJ

呢對cp都幾hit

濾鏡...

九妹

Nana 眼神

又r j 又撩鼻屎
黃生你idol 黎架

真係過度活躍

馬克答應仁俊，今年要給買MacBook當禮物
仁俊說這次給的是macbook，上次給我買的是英語book

cr cutecutelele

啱啱都見到 笑到仆街 英語book

道英：有錢真好

佢地好似好friend咁...希望唔係business

你講邊個同邊個

佢地真係好中意亂用filter

依家應該唔係business
細節位扮唔到
但係遲d難講
對佢地幾有信心
睇左咁多年泡菜
真係第一次睇到一隊組合咁fd 仲要18個人
咁多個人小圈子一定有 但係睇得出佢地真係互相幾錫對方
今日逃出電台 個mc笑winwin 口音
泰一即刻西哂臉
除左kun 同部分韓國成員唔熟
成隊都好似一家人咁
另外覺得泰傭幾鐘意mk仔
道英 英浩 真心性格好 大方
Dream隊真心好正好團結
同埋睇返佢地個個出道之前d相都知佢地真係朋友
唔知mk 熙做練習生個時係咪比人話得多
上節目唔係幾放得開
好彩禁韓 如果唔係道英 英浩就一定入硬支那隊

呢到有無人會去簽售
問mk 仔知唔知有人話佢似劉馬車

問佢知唔知邊個係劉馬車

元8元15係smrookies時期就一齊練習，又做過rookies show，點都會熟嘅

Jungwoo同Lucas呢啲係遲公開，但都係同佢地一齊練習

順便俾呢個post佢睇

仲打歌

講起rookies 就諗起之前個巴打
如果佢無走就好
想睇佢出道
好似幾靚仔

Vlive道英pick個時，道英問九妹有咩pick,九妹問business?定真心？....個下...真心驚

老公你分析得好好
屌，邊撚度笑ww?! 不過ww真係學得好慢...

覺得yuta 幾可憐
雖然同佢地係fd 但係好似無一個真係傾到心事

我覺得佢係答左business
dy係錫九同jeno 但個feel似唔太熟

我都想講！yuta好似係第一個同ww熟既人（唔好計泰容隊長啦），感覺佢同大隊只係隊友關係，未去到幾frd，好似有d透明人咁，屌，愈打愈覺得佢地個個都好需要我既愛

笑左出聲

其實有無人係elf同信生日性格？我發現泰容同利特係同一日生日，兩個又都係leader，有整理病...好驚佢會同利特一樣收埋自己谷到有精神病

Yestoday d 歌詞，尤其係extended ver...睇到我 마음이 아파

我認真的

雖然咁樣好似好仆街 但nct成員好似比sj乖
又冇成員要解約(so far )
依家可以填詞 都算係有個渠通俾佢舒發下
如果佢可以有返多d自信就好了

覺得容喵唔會屈到病
反而悠太成日咁開心
加上日本人比較壓抑
谷埋谷埋好係野
又冇傾訴對象
好易抑鬱

十仔人緣幾好
中國line 又fd
又元袓人馬
17個人比佢玩哂

寫得唔好
我覺得yuta同ty都幾fd
如果nct仲有日本人陪下佢就好

ten個feel係去邊都可以同人相處得好好果種 好羨慕

【後記】180322 上岩簽售會 後記
Cr allmytaeyong71

第一個順序是JOHNNY！
我問了這樣的問題：在還沒有一起用過房間的弟弟們裡面，最想要跟他當室友的成員
他說是LUCAS kkkkk，理由是因為他很有活力感覺會很有趣(作為室友) hh，每個成員都想要當一次室友看看！跟泰容用同一間房很棒 kkk hh

終於有人簡lucas
之前廷𧙗星辰在玹都唔簡佢

180322 兩點出逃直播WINWIN cut
翻譯：
MC：WINWIN，韓語進步了不少吧
W：是的，聽了不少（發錯音）
MC：聽了不少嗎？聽肯定天天聽阿，是問你是不是進步了，進步了嗎
W：進步不少了
MC：進步不少了嗎？很難吧？
W：還好吧，挺簡單
MC：真的簡單嗎？我瞅你咋覺著挺難的呢
楷燦：他是緊張了
MC：說的真的好嗎？
在玹：玩兒遊戲的時候那是真好
MC：玩遊戲的時候嗎？玩遊戲的時候會說啥？「趕緊的過來阿！」這種的嗎
在玹：對類似那種，發音完全是韓國人
泰容：「後面兒呢在後面呢」這種的說的好
【錄屏：優醬】【翻譯：戳老師】

韓國人全部沖出黎救winwin,大哥就係後面西面，頂，團魂

話說有無人留意到道英係週偶好激動地講：我地約定左唔會離開Nct,係唔係呀，我地約左架嘛！
個下...我就快激動到打爆mon

未得閒睇 你咁講我好期待

其實點睇到yuta同佢地傾唔到心架 真心想知

hi ching 你id果個係邊個腎呢

而且顏好襟睇 以前the 7th sense果時唔覺得佢係最靚仔果批 而家BDS真係顏值大發 笑起上黎真係抵抗不能

已睇
好正
個個鏡頭好平均
跳bob 震撼過showcase

勁唔想佢地再加人 我覺得依家18個真係極限

我覺得悠太係真心好鍾意ww 當佢親細佬咁錫所以成日搞佢 但中國人不嬲男男都唔會skinship或者唔會太肉麻 會覺得好gay etc 所以ww應該唔係好識表達自己對其他member既關心 又講過好唔鍾意人摸佢 但我真係好想多啲yuwin 成日覺得悠太其實成隊裡面無一個真心同佢friend 交心個隻 好想win多啲關心翻yt 有時見到咁多one sided love都鄧yt慘 因為睇得出yt都好信任win

你話呢 'ㅅ'

新入坑兩日留名
暫時鍾意泰一

泰一都好正，唔點出聲但好真心

Lucas說第一次簽售真的好緊張 感覺是要去見女朋友
Ten 說：那麼多？太花花公子了吧！
念了關於卡當年去金所炫簽售會的評論哈哈哈哈哈哈哈哈
然後小九表示他不知道 錕哥說 待會跟你說！
哈哈哈哈哈哈

Doyoung 初中畢業寫給小夥伴們的信哈哈哈哈哈哈
題目：你們好呀，小夥伴們
內容：小夥伴們，你們好！雖然我們現在六年級結束要進入到中學了，但我覺得我們還是可以相互聯繫的。因為我以後會變得有名的，先提前來拿好我的簽名吧，拿好紙和筆來找我吧！然後以後見到我不要假裝不認識我，要相互問候哦。六年級的校園生活過得很開心很幸福。無論何時我都要好好過哦小夥伴們，還有不知道別的班有沒有認識我的小夥伴們，都要好好過哦。愛你們❤️

十仔
熙仔真係ig妹豬界男神嚟架

以前佢真係幾紅
學生界冇人唔識
勁多人科奴佢

唉大家我用左7千幾買碟抽星期六嗰場簽售, 都係抽唔中 需要睇 YouTube try not to laugh / vines 撫慰我受傷嘅心

有冇野爆下

巴打係韓國？
原來咁難抽 放啲碟回血啦

無
佢之前好似ig 到話過hani 係佢老婆

佢地紅到呢個地步？
咁都抽唔到

港幣？

他們聊到去大田很久 說要大約1-2.5小時
Ten 說：和我在泰國的時候 從家去學校差不多
Lucas:我都可以回香港了

數學家

係呀, exchange 緊 (其實我係絲哈哈不過我份人好麻甩, 所以 )
諗住黎緊嗰幾場都去抽下, 但買3隻算數

係呀港幣, 我買咗50隻

我淨係睇過佢去金所炫簽名會條片
佢真係好中意韓星

我都想去exchange
絲打一個人係韓國住？

啲碟都唔知點算, 50隻點放 如果咁啱大家想要, 可以話我知, 不過應該冇

佢都係一日儲一百 一個月有三萬啲fd黎

住緊學校宿舍! 尋晚放學去高陽市買碟, 來回搭咗個3個幾粒鐘車, 返到宿舍都已經11點 諗住個簽售比較遠, 又得一半人去, 競爭會少啲, 但命運嘅嘢

$60-80包埋郵應該大把人要
試下擺ig 賣

咁嘅價錢我有興趣呀

去韓國exchange係咪唔洗識韓文

想要道英在玹悠太九同泰容

我6月先返香港, 可能太遲了... 我又唔好意思麻煩我香港嘅朋友幫我賣... 或者我試下問下如果畀返20% commission 有冇人肯啦 (定係你們肯? Commission % 可議

識啲基本嘅韓文生活會方便好多, 因為好多地方都仲係得韓文冇英文, 特別係搭交通工具同買嘢都會無咁多問題出現~ 其實韓文唔難, 好似 ABC 咁拼, 好多讀音都係漢字演變, 比起鬼佬, 識中文真係好撚快上手!!

搵你d朋友賣安全好多wor
btw韓國會唔會有人收架

咁大學用英文教書
有個中同去sky exchange 但從來冇聽過佢識韓文

到時6月賣都得既
不過頂盡賣$70包郵
但係你如果想快d 清哂要賣平多的

道英同泰容

連小卡既話我要

我搵到朋友幫我了~~~ 佢負責幫我交收, 我比返啲佢咁

多謝大家嘅關心同提議!!

屌 我係去 sky 其中一間, 視乎 faculty 好多課程都係韓文教, 特別係我係呢邊讀緊政治, undergrad 得3個 course 係英文教 搞到我反轉成個 course catalogue 咁滯先勉強有書讀

不過其他 faculty 就好啲嘅, 係唔知點解 politics 咁撚仆街

係邊度賣啊

好差囉 完全交唔到戲

頂kun每張相既caption都有顏文字

問了泰容的最愛成員是誰，他說是lucas。理由是lucas會先靠近他（此處擺出擁抱姿勢），所以很喜歡他。
推主問泰容之前在NNN電台的問題紙划掉的成員是不是lucas，他說是，還問是怎麼知道的。

唔怪得成日都咁痴𤋮仔

我會開個 ig~ 但啲碟我諗要起碼4月中先去到香港, 因為係簽售完咗先送黎宿舍 仲要時間拆小卡~

之前佢唔記得打埋名
睇到顏文字都知係佢

如果我係容喵, 我9秒9彈開, mk 仔不準埋身!!!!! (我又唔係討厭傻熙嘅但身體接觸真係不了

啱啱都想po呢個！！！！！

到時留個id係度好嗎

容喵成日都因為同性嘅身體接觸而好開心

咦
專業自拍神John

John 手係自拍神棍

原來都有英文course
我都可以去了

熙仔可能郁太多做唔到

咁靚仔都a0

啲人話呢個係芝加哥大貓同香港大型犬組合，成事嘅話應該會好嘈

仁俊點算
冇高過

已經高過haechan

愈來愈覺得十仔係中國team
佢今日簽售

接受現實啦我地

如果wyh可以上一次香港電視/電台就好

Mk仔係咪去左泡菜之後無得溝女收心養性左
Jyp個個+2就拍拖學韓文
Winwin 好似遲過佢去泡菜但係都識字多過佢
旭熙今日簽售仲要有翻譯

電台就咪喇
成場哈哈哈哈哈
嘈到
上電視都唔錯

之前係韓國出道既香港人都好似冇上過電視

【龍山簽售後記】180323 LUCAS相關 1P
問LUCAS不是有好幾個名字嘛 粉絲怎麼叫他最喜歡「LUCAS！」
累的時候聽到就會有力氣的話是「Fighting嘿呀懟！」
喜歡韓語的一句話是「我愛你」
LUCAS食指上戴的黑色戒指是不是跟TEN一對的
他說是啊 是TEN哥哥給我的

又情侶手握 又情侶戒指

好!! ^^

去啦去啦!! 但你要有定心理準備如果要追星嘅話, 你可能家財散盡要食塵

啲相會濛曬

屌 我仲好記得 vlive jungwoo 同容喵講想要嘅生日禮物係你嗰陣, 容喵紅都面曬!!!!!!! 個嘴角裂到上耳仔!!!!!!!!!!!!!!! 係咁叫 jungwoo 唔好再望佢!!!!!!!!!! 真係好似好開心又好怕醜咁!!!! 但正常人聽到會咁大反應咩????????

咩早就做爸爸

屌 讀男校 冇啦冇啦 開定盤賭佢係 1 定 0 啦

Anna問lucas，除了「吃飯了嗎」還會其他泰語詞嗎？lucas說還會一句:「有勺子嗎？」

屋企開餐廳係唔同d

一定係0

泰文程度係 business level

都有可能係病嬌攻 心靈脆弱嘅容喵

係 坐係後面提水叫佢好似之前咁答

屌唔好啦 搵個係路啲嘅好唔好 佢照顧到容喵咩

屌真係 如果我下面多咗條水喉但畀我溝到容喵/道英/在玹/jungwoo/yuta/10 (唔係話佢地 gay 但佢地好 bfable) 我又唔介意喎

好有靈氣

JW 個樣

好似知道啲野

珍藏

Dony：呢度邊個最聰明
道英：我呀

貓鼠

快樂大本營都好過睇呢個啊...
我睇左第一集一半停左 後尾知道個節目冇買版權就冇再睇過

我都見到!! 古天樂老左都型啊

寶寶 我連邊伯腎都唔會叫寶寶, 金東營係我第一個

搞唔掂 金東營黑髮真係致命

因為佢個真名Chittaphon 有十個字母

邊伯同道英都係會令我覺得佢哋 天生就係做藝人既材料

佢同winwin真係

要紅了要紅了

我老公好似兔仔

好鐘意佢呢個頭

呀哥好正

膊頭

終於睇左周偶 18人起碼要三集先夠做啦

cr ownnink
望左好耐先知係泰文

點解佢之前寫韓文嘅字，整齊咁多，係咪之前嘅唔係佢寫？

韓文易寫啲

黃—家燕

頂好羨慕抽中有得合照個d市民
喵喵仲好似搭膊頭

搭左下 然後縮左 好似係

腎哥哥 絲打依家係咪dum緊心口

我個心好撚痛

wyh除左係mk仔之外仲做錯d乜野
人地細佬唔講得佢去做練習生又有得屌
你話佢變成王+2咁樣就屌鳩佢姐

我今日又買咗20張, 都預咗唔中㗎啦, 點知又真係唔中喎
喊!出!嚟!!!!!!!!!!
同埋我真係好撚妒忌羡慕呀而家

屌 current state of mind

已經唔係搭膊頭啦wor...

邊個話我熙仔
明明佢除左from china 都無咩奶共行為
成日講廣東話

摟住咁濟

如果你抽得中又做埋代簽 就可以一次過賺返

一次六合彩都冇買過 儲住d運氣追星用

抽簽售真係好講運
可能有人十張都中
有人60張都唔中

唔會做代簽啦, 難得抽中當然要全部私有化
唔係話介意洗錢, 但洗完冇結果就有啲悶悶不樂
不過算啦, 追星從來係吃力不討好, 冇結果嘅一件事

娛樂台講團魂個post

呢樣嘢真
如果想穩中都唔係冇辦法, 買夠幾百張啫, 輕鬆
冇錢就唯有講運氣

可以長期留係韓國既機會又唔多 仲撞正cb
如果我係你 我會買到抽到為止 有錢既話

爆料個個？
搵唔到

屋企無負擔既話
我都會抽到為止

絕對認同 可惜我係死窮撚, 家財差唔多散盡咁滯, 而家日日食面包即食面

留學生可唔可以返pt
教下普通話之類
韓國人好似幾崇中

要已經係韓國留咗6個月先得, 我 exchange 一個 sem 咋
唔緊要啦, 啲錢都係入返佢地荷包, 畀佢地買衫買嘢食生活好啲, 都值嘅
多謝大家嘅關心

佢地個個本身都有錢仔黎
明知係咁又好想包養佢地

冇錯 就係咁犯賤

聽日可以開新post了

負皮佢ed
其實好多人唔鐘意話因爲佢mk
屌佢屌得好過份
話佢好嘈搶鏡懶好笑扮野博出位
明明佢未出道已經咁on9 成個劉馬車咁

輪廓真係好靚
天生麗質

英浩引死人

今時唔同往日

佢d成員都未話佢博出位，我地可以屌咩？
雖則我feel到mark有時個樣表露出‘你認真要係鏡頭前咁癲？’，但係mark又會分鏡頭俾lucas...姐係都frd la

小便

得罪講句，咩人會走去follow個mk仔 而家到人地出道又扮咩清泉

傻熙係由頭到尾都無掩飾過佢係mk仔，夠哂真、唔虛偽喇啩，係唔鍾意佢嘅咪一樣照係唔鍾意

佢個朋友個樣 blur 咗等於冇 blur

mark係認真正經type 佢同wyh係兩個極端

細佬唔戴眼鏡再執執應該幾靚仔

話說仲有兩個mv諗住幾時出

冇消息 最好唔係當係sidetrack mv啦

至少應該唔會做mk

好羨慕你可以去韓國exchange 當初無去而家老啦
Agger識中文真係好快上手 其實七成字都係中英文黎

第一張黃生做咩

十仔老豆好靚仔

楊怡&羅仲謙

Dafuq 似阿哥多過似老豆
果然係基因屌打一切

180325 COEX簽售會 後記一則

我:就是有me啊you啊這樣說話嘛
廷祐:對！
我:那是只跟LUCAS這樣說話嗎
廷祐:哪樣子？
我:就是me也~這樣子！只跟LUCAS這樣嗎？還是就是說話變成這樣的語氣了？
廷祐:啊就是變成這樣的語氣了！我能說兩種語言！
我:恩！（韓語和中文嗎）
廷祐:第一種是韓語，第二種是LUCAS語
我:那你跟別的成員也這樣說話嗎？
廷祐:是的！！謝謝你，再見哦~

一齊住得太耐已經慣哂
其他成員睇到黃生發癲會覺得好好笑
得佢一個無表情

新入坑LM

keep得唔錯

歡迎有新市民👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

屌第一張
已save

睇返ig原來上面有幾張都係Johnny影 影得好撚靚

SM咁耐都唔出mv
我ff緊係咪想出repackage

我知係我諗多左嘅

呢排要出dbsk先

如果學到師兄咁
出完wolf黎道growl爆紅就好了

原來真係識泰文架 可能唔流利啫
識聽識講

佢之前話唔識可能係好似廣東話咁一時load唔到

Lucas 之前練習生好似同過夢隊d唔知邊個一間房
如果佢無咁高應該有得入dream

如何在同年朋友前挽回尊嚴

英浩好cute

太好了 放工出兩條片

好搞笑

拍手會 800人
呢d 機會....

800個 手都斷

我覺得似韓庚

咁又唔似

依家又覺得似amber多過東海

Johnny成日輸

佢一笑就唔似任何人

佢笑會變笑眼

好羨慕
好似仲開心過睇演唱會

完